# Опишите своими словами как работает цикл forEach.
Метод `forEach` выполняет функцию-колбек для каждого элемента массива.
Аргументами функции-колбека выступают:
- текущий элемента
- индекс текущего элемента
- массив, по которому происходит итерация
- значение `this` - объект, поля, которого можно использовать.

Метод `forEach` возвращает всегда `undefined`.
